鍾楚紅公開反對填海

58歲的香港女星鍾楚紅，今日出席活動時突然開腔反對填海，更稱大埔元朗有新多農地空置，「唔係起樓，空曬係度好似垃圾堆」，覺得非常浪費，「我覺得好浪費，我寧願佢善用啲地起樓，好過填海，因為我好反對填海」。

鍾楚紅本來是和記者分享自己喜歡有機、新鮮食材，但香港本土有機食材供應不足，「就算想買本地農產品都唔容易」，認為政府可以考慮補貼香港農業之餘，善用荒廢農地，之後話鋒一轉，談及自己行山時經常看到新界有荒廢農地非常浪費，希望政府好好利用這些荒廢地發展本地農業和建屋，認為是「一舉兩得」。

58

境然有人講真話

人地都唔使返支那搵錢。自然識講人話。

劉德華係咪潛咗水?冇跟開

佢後生果時，真係靚得好誇張

依家都好正

58我屌

女人味濃

殺手雄

紅姑
紅豆真係靚到

戲子無情情

Jennifer

佢係連登囝最憎嘅環保閪

請問紅姐手上有幾多間物業?

個唱就開
我係佢都收陣皮先
唱完再講過

如果係五毛
扣個環保膠名落去spin 應該OK

我肯屌！

屌嗰個收咗錢嘅廣告嚟㗎姐
一次性嘅job仲同你出嚟做follow up咩

即係佢收咗錢搞啲咁嘅嘢，我哋冇收錢嘅仲要「體諒佢，佢都係搵食啫」?錯咪道歉囉，仲要我哋掉轉頭話幫佢諗埋，唔道歉但佢心底裡知錯?佢有收錢我哋冇啊

我無話要體諒佢喎
只不過想話呢個對佢嚟講都係job咋喎
何況佢有冇做錯呢,我相信對佢嚟講就無嘅
正如而家一大堆藍絲都仲覺得起個島無問題

其實兩難。

畀政府發展東北嗰邊，咁香港到深圳，就冇咗嗰堆 圍村 低密度嘅村屋地段，加快港深融合。到時邊界都冇埋。

講填海，明日大嶼，有另外一啲嘢衰。

農地？到時又話官商勾結 益四叔㗎喇

仲靚女

巴打心水清，好多人唔明呢樣野，堆圍村同一大片綠地係幫緊區隔
不過新界東北己經講明會發展...四叔收晒地啦
只係未搞到球場，但都就快啦，放晒風咁

好想同紅姑做愛

習近平,梁振英,林鄭月娥,保皇狗都係JOB咋喎
乜撚野「咋喎」?加左「咋喎」就想輕描淡寫?收皮啦

你弱智 我淨係話佢唔會再出嚟follow up咋喎
又唔係話佢無錯
比啲理性好唔好

收皮啦件環保閪

咁你加乜野「咋喎」呀?
屌你老母你呢Ｄ撚樣假理性，真維穩

睇錯惠英紅

痴撚線 咁都屈到毛
話我維穩咪起吓我底睇吓係咪5毛囉
你有睇上文下理就知我個咋喎係講緊佢唔會再出嚟follow up,而唔係佢咁做只係好小事或者無錯
不過睇你條柒頭就知你應該唔係唔理性
純粹係中文理解能力都有問題
體諒嘅

我話你係五毛咩?話你維緊穩姐嘛
收撚皮啦假理性,最撚假就係你呢D
扮曬小事以為闊佬懶理自鳴得意
全家仆街死啦去

話撚咗唔係話佢講嘅嘢小事
屌你真係完全唔撚識字
要玩咬文嚼字唔緊要
但係學吓睇人講乜先啦
都係嗰句
想屈我維穩就起吓我底

你自己都講到明「咋喎」
唔通句野係劉德華講唔係你講呀,屌你老母做雞做到要個仔出黎拉客?

重咁天真，你連本地都冇工開

真係有用腦道氣同個樣都唔同d

其實 填海 係咪事在必行？
人始終會越黎越多
可唔可以 雙管齊下
一邊填海
一邊發展鄉郊
追返無起樓果幾年既數呢

愈老愈靚 啲女人味真係唔係妹比得上

其實有咩分別,支那點都食硬班港豬

我屌又未食藥

終於有個講真話，係藝人唔係偽人

好靚

我叫你班人威脅投對家夾住飯民反單程證一樣無人理

永遠就係咩方案都屌
反單程證又唔得
夾住飯民又唔制
發展東北唔得
反高球場又不盡力

我唔反對填海
但唔係淋病個隻個海中心填個島出黎個隻
係好似以前咁係海邊滲少少咁填出黎